求救 黑mom 但電腦有反應

以為顯卡問題 已經970換1070ti

開機好正常 display card風扇有郁
入到window黑mon cpu有郁
顯卡有著燈 但風扇唔郁
之後黑mon郁下條mon線個頭 mon會著番
但同時風扇唔郁 過一陣又黑番
JJ插地求救

你走先

快d走
我幫樓主頂一分鐘

顯

你

老

Sorry display card 求幫幫手

母

咁你著mon果下有冇畫面
宜家時代display 風扇唔著好正常

牛幾W

換另一條線試下？用hdmi?
有無set過mon嘅hz

有
重開過好多次 係入window前面全部都有畫面
當一入到window個下即刻黑mon 電視仍然正常運作聽到有聲

舊mon黎 冇hdmi 用緊 dvi to dvi
冇set過mon hz
個mon應該用左7年有多

換mon換線試下先啦
graphic風扇開機唔轉係正常
我諗幾年前設計已經有過左特定溫度風扇先會行 未必係佢問題

我都有諗過 係咪mon太舊
條dvi to dvi 係新
定係 一定要hdmi to hdmi先搞得掂
係 確定左風扇冇問題

屌我都係咁

完全一樣？你有冇咩係用多過4年 特別係mon

我notebook黎
前排開始係咁
試過系統還原有時會入到
我覺得係win10問題

哦 我win7黎 有冇拎過去整或保

推推推 求高手

我都係咁
係開佐機，但一入windows 個下即刻黑mom
啲風扇都有轉
Mom已經超過4年，主機就用4年左右

好苦惱